覺唔覺講嘢無厘頭得嚟搞笑嘅男人好吸引

唔係會令人deadair嗰種無厘頭

例子：

宅男就係啲咁嘅人

不過佢已經死咗

今次真係淥死誰手啦哈哈哈哈

想去鞠個躬

講漏咗前題要樣唔差

真咩 做帛金做一蚊俾佢都蝕啦

何君堯父母2.0

佢死都已經唔關我事
反正而家我有我BB錫我

唔怪得唔見咗咁耐

有期唔講反送中就被人批鬥 on9

係 但忍唔到手唔開post啊嘛兩者兼顧都得嘰嘰

連登感情台本來都係用黎發下癲用
跟住俾班政事台撚入侵反屌我地
都on99 post都廢撚事開
有期因為咁直頭唔撚想睇新聞

😞

唔開反送中post=垃圾block
唔跟主流意見=分化5毛block

阮兆祥點j得落

啱呀
想自殺就叫人上前線好過
認真，呢班人令到我對呢個運動或多或少好反感
反正求其遊行完就算了
完全唔想再同班政治撚打交道
同第二個中共無分別

靚仔 = 無厘頭
毒撚 = on9 弱智 影響市容

@肥肥肥肥肥肥肥仔

陸永咁已經係上上級

好惡... 一屌就一班人屌埋一份

你知就好啦

我想嘔.jpg

有咗b？？？

難以置信 陸永都唔靚仔
百貨應百客～

成班都係玩圍爐遊戲
核爆都唔割真係笑死人
我等緊BB帶我移民算

諗起啲污糟嘢

下世一定唔要做樣衰毒撚

陸永有身高 正常樣 贏晒啦 唔洗好靚仔

what

咁快諗依啲

下世已經唔係你

覺得佢好靚仔

因為其實佢下年就過去讀書要long d

係
無人鍾意佢啊

咁今年結婚

咁又太快佢讀書啫 要移到民過去仲有一段時間

？？

叫佢移民香港啦

樓主現實識呢d人？

污糟嘢..

係

垃圾窮都唔想享大灣區榮華

cy leung夠無厘頭嗎？

拎返個人嚟講啦好帽

想追人？

無諗過..

今日in都有污糟嘢..

國

渣ga

肥仔同事

但唔係

成日比人話成個愛回家金城安咁

花心！！！

邊個嚟。。

yes ...請咗

on9仔樣

禾地哭建人刀狐狸頭油狗笑

拍拖返工

思疑你真係hulk見佬

on9同場有個女毒撚 想撮合

同香會油巧多喱累人 死吾死介紹梨的

毒撚都有要求㗎

溝雜我個優質種

張圖都話真吸引

雖然佢唔謙虛但深得我心
就係鍾意佢無賴

我冇

咁你去識...

都係，唔悶幾好啊

點樣令陸永離婚

我可以介紹......發現自己個個名都記得淨係唔記得咗佢叫咩名...

臭雞

...好慘 睇嚟真係好毒....

人

有氣質咪叫文青...

......................掛唔到勾

你冇答我問題

你平心靜氣，我同你講道理

岩牙

告你歧視...

打從心底當你係狗

系牙

多謝你打咁多字回覆。

靚仔=搞笑
毒撚=無聊 on9 煩膠

我男朋友就係靚仔得黎成日講on9野好愛佢

sorrylor

烚烚吓幾趣緻

你男朋友係咪肥x7仔

返工同佢講

我唔想...

話畀啊頭聽

你第二次迴避我問題。

保方嘅人，卻係壞人

保方保方 保住後方

等我講個呂方去解釋一下:

so this is a gay post?

i have site...

你想自介？

岩呀 💔💔💔

放低粒膠巧威威？

then why💔ar

屌你老母

唔係我嚟

又俾邊個hack咗

你起吓嗰ac底...

唔係個個做到，要聰明先得

似你

陸永bb咪係

真唔係我...

笑撚到我失禁

好賤...

佢副眼鏡12磅重

可能對鞋都重

骨重牙屌

笑人肥會反彈...

屌你老母想咒禾